集思廣益去李健學車好定香港駕駛學院好

邊個會好d？

駕駛學院考既路線同其他非駕駛學院既人唔同

李健=正常路線

所以駕駛學院先敢收咁貴

你見過李健未呀

仲有街場只可以揀2個地區
- 香港
- 九龍/新界

試場係random, 你重考都係random

相反你去駕院, 如果你揀左元朗駕駛學院就一定係元朗考, 重考都係

邊個易D好明顯 不過就貴好多

同埋你都預左駕院本身D堂唔夠, 你要俾錢出去搵師傅補鐘/係駕院補鐘

至於有人話駕院學完之後都唔識揸車就算夠數啦 因為你考完車都係要慢慢操先會熟

雖然我就唔係去駕院, 因為係窮撚

李健平 快 難d
駕院自己場 感覺上易d 但排期耐同貴

唔撚學最好

一take pass左跑馬地試場